香港無產階級注定生活艱苦

有資產者 幾年升值幾百萬幾千萬 再勁過億 無產階級同人地既距離只會愈來愈大

推

其實香港有幾多個家庭係自己物業？

窮撚萬歲

一半以上

得一層樓 升幾多都唔關自己事

好過冇

有一層叫企得住腳
有兩層叫企得穩
無物業就諗公屋

其實自己幾幸運，真係唔使交屋租好多年，但又儲唔到錢個下衰